岑敖輝話今日會提出司法覆核

Btw,777三次唔答會唔會封網站/連登
絕對有準備咁做

等得黎都

都要做
同埋可以申請禁制令

郭卓堅去左高院啦
立場SOURCE

全民沽空港紙，港市，趁未收

係就JR成條緊急法啦
跟住禁制令埋緊急法

彈劾佢la

你知唔知要點彈劾?
係要立法會議員係立法會上動議再大比數通過
立法會議員咩人多你知唔知?

有撚用咩

莫視民意！港共政府！

推

好心小濤唔好講個錢字啦
好撚肉酸呀

沽呀

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港